小昭~~~~~~~~~~~~~

咸能到扑街
😭😭😭

係 自我犧牲

為咗救無忌同老母，一世唔可以破處了

聽埋首歌咸埋